好憎人扮基食女

好心d女咪撚咁蠢啦
俾人抽水抽到蝕哂

多數扮扮下基之後話
因為你,我發現我喜歡女生

u

唔知有無女仔扮les食男仔，

基扮到既咩？

有，不過我冇比佢食到

見親啲扮gay既男仔approach我都會避開 好嘔心l0r

但係你有無諗過人哋真係gay

咁就應該人道毁滅

我覺得有佢哋係好事

利申 非gay

試過扮gay但搵唔到食，反而識到好多sheshe

這些機會始終不是你

熱血公民
專呃鳩人

我真gay食女

樓主扮狗食女

終於講人話

你扮人食女